美股認真討論區 MCXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

大奇蹟日開始

全世界gme

精神

GME個位人兄 結果都係要破產

個巿強到完全冇力跌

binc
身家歸零倒數三十秒

Short side黑天鵝 唔知班IB會蝕幾多

今晚係第一次賭界大戰開戰日
牛軍必勝

咆哮的二十年代

果果投名狀去左邊
正式ER日反而無左

今晚sofi 幾點開市

比人夾撚死左

貓哥

暴絲開得5個po, 係咪預左今晚連群守喪推唔郁

14個財經台post上左熱門

開$350

BB

F

人血饅頭

GME 又上300

ICLN做乜撚野

巿場又錯

開350

失血

閪冧啦

CLS

all sector go to hell

放血

IFC

全部去晒賭場

spread大撚到

TSm 真係食滅世棍。。。

AMD咩事

Cls連西sir膠都頂唔住

連續兩日閪冧 救命

真股災

Call margin棍？

開350貓哥要唔要輸千五萬

你契媽 大減價

last tango

貓哥慘死

支牛又無反應

跌乜

有冇人岩岩20-23分左右係做到買賣既?咩平台?

你100%會後悔

全紅？！

好彩有gme 止血

牛果斷壞撚咗

走牙

國家又割韭菜

阿木....

早知唔sh 信錯閪佬

屌你 死ser

dllm amd

痴撚線

豬死了

CS入唔到

Sofi又死

今晚係打機日 不宜睇市

又大跌

sofi firstrade 全死

佢買咁多支概股跌死都唔可憐

AMD同STNE

全倉呢隻綠

cs login入唔到一分鐘出唔到貨

致富死ser

今次真股災?

我知
頭先以為冧西

AMD

免費野係最貴

死ser 賣唔到uvxy sqqq

食撚左屎

Ft冇事wo

-15%

sofi又幫大家SH
十二點先入去都得

股joy

Ft無事喎 支牛就死啦

Amc宜家真係插返又唔開心
唉股票真係好複雜

班莊而家震個市同送錢人賺無分別

Hi 今日一開市-9000

清左倉，冇玩過

SQ 199

d人係咪認錯AMD

用sofi SH

ikea

好巴啲淡倉

vix龍緊

想走都走唔到喇

Izea溶撚左

點算啊

竟然係ebay 頂住個倉

uvxy

美期咩事

Aal做咩大爆升

放過AMD啦

入唔到貨、出唔到貨

巿場資金流入gme避險

牙木 tsm

profit冇哂啦

on9 登登熱愛環保都插到咁...

新手指數再次成功

又要靠fubo carry全倉

仆街 down to the hell

準到

ikea放撚左趁仲賺

而家走你唔好話自己係SH教徒

IZEA 熔斷

酒呀

IKEA

Ocgn

4.8入咗izea

摸頂巴係唔係到想接一注plug

熔斷

ABNB 頂住

熔爆

終於今次大棍有褲著

波蛇去gme 避險先啦

Cls
唔講以為amd今季蝕左幾多錢

bitcoin below 30k!!!!!

幾耐未試過tsla頂住左唔跌

唔知點解 有預感今晚會熔斷

Izea 熔左

個 apps 除左 AMC GME BB
其他全紅

仆街，期權唔開盤

aal搞咩
揸咗成半年 都未見過升到咁

入唔到ib...

一棍7%

啱啱牛牛轉倉去ib
前兩日放晒啲股票
希望跌多啲

一早有FUBO hedge倉 佢都仲未爆上去 點會咁快走

fizz熔斷

好呀 有Sofi輕鬆SH
可以去訓先

Bb

痴線 好驚人踩人。。。

熔左

AAL識飛啦

唉跌又大跌升又無份升

Ib 死撚咗

Fubo

電椅蠢蠢欲動咁款

BB出世啦！！

GME >>>> all investment

早2個月先上番18

CS 有無人login到

AAL

暫時都未夠INTC嚟

bbby, fizz 停

AAL搞咩 學GME?

on9 gme

係咪又死晒server

攻上去呀

bigc

Gain40%都可以咁

咩料？咩都買唔到

-7000

好彩set啱價

個陣用咗五日先上18 依家十分鐘抽上17.5

310 唔上唔落?

得隻ddd係升

堆short…

屌仲諗住開市put佢老母

好彩有貨

唔撚理
放左一半先

cs 死機？

AAL發生咩事

個倉-5%咋喎

今日個市咁
正式宣布aapl投名狀熊軍贏曬

股災

可能再落呢

出唔到貨呀 屌

屌你老母咩拜登

24放啲

S
H

好彩入左d sqqq
安心訓覺

sq 200蚊都穿埋

龍軍千算萬算，都睇漏左gme

橫行冇料到留名

真係得wsb升

有無咩交易平台係無事？

尋晚訓教132k
今日盤前142k
開盤又返返132k

all most short stock

monster !!!!

Sq se垃撚圾

SQ

唔好咁快下定論

雖然應該都唔會錯

DDS halted

細價股跌到傻

PBI要人

vix 10%

TDOC彈得幾快

Spg爆升

izea回得好快

LOGIN到但交易唔到
想清返嗰少少淡倉，比個機會吖

BB又流產啦

3T 同Semicon重創

屌你地班仆街炒AMC好啦 做乜要炒埋佢個包租婆EPR

CS 又死左

啲股彈緊上去啦

哇我屌 SQ

145放曬aapl, 希望唔洗咁快見sj

個市好似被人玩爛左咁

198
幾MA

27蚊

AMC停牌

有冇人可以安慰下我同石仔隻TSm

GME同AMC跌，其他股就會升番

連睇圖都load 唔到

睇下點彈番上去
趁機揀下股算

再溝?

幫我戒玩妖股 嚴守SH 自動冷靜機制
世界第一好用

致富都係算唔錯冇乜點死

DDS咩事

見證大奇跡日

大市啲錢去哂GME同AMC

穿1.61唔建議溝

拉總又拉左34%返離

amc停牌？

有冇人買到gme call

Amc停牌唔係熔斷

希望你聽日就死

好癲
石仔係咪瞓左

fed子救市啦

都未番家鄉

IHI -2%
IGV -2.56%
SOXX -3.58%
QQQ -1.77%

MEGA CRAB 頂

ark 系列搞咩

robinhood好撚lag 呀

SFIX short squeeze逆市升10%

Ft係咪壞左

BB又出世啦
出世完又流產

成個option chain 斷貨

傻閪莊

diu... 死鳩哂

玩開廢老股
今日貪得意試下賭場股嚇到仆街
過山車

ALL DEAD

IB無事啵

個市係咪已經痴撚左線

可能無人夠膽做莊

你想佢大過健康d既 由佢啦

上唔到23

一早清咗倉嘅揮個手
等掃貨

玩撚完AMC同GME未

amc唔郁？

廢老股今日都負幾%

蝕錢deal, 冇大戶接手

我close唔到張sc

我諗住24就放

嘩…我打埋飛機訓喇，聽朝起身先睇好過

諗住幾時入手

AMC 點解要停？因為升左2百幾%?

Tradingview都load唔到
撈啲tan訓教算

熔撚左呀ching

周公同我講好咗200蚊
我落去屌柒佢老味

25ok?但我早2日先入 價高

啲app死晒

佢今日咁樣跌同呃9你地開沽有咩分別

game都入唔到

Dis ma都要跌幾%

毒品調查科出手?

3700 有無人！

same

想清倉都唔比
難得NOKIA上5蚊

Tsla成交額22億
Aapl成交額17億
GME 60億

唔係熔咁係咩

要打到虛脫先訓得著

btc跌關你SQ春事咩

其實驚唔驚真係封AMC GME 盤？

好壯觀呀

AMD 87
訓左半年咁

痴線
其他股閪冧哂但靠BB同GME頂住個倉

快撚d 啦. 落左amc 盤

妖股害死人

ser都死埋

隻梅西做咩事

Fvrr Srpt 係咪無得救
跌足幾日 止蝕都太遲

諗緊幾時入契媽k

大市?

個slope係negative infinity

仆街gevo
放遲一分鐘就賺多一蚊

西婆 太陽教再見

似想呃鳩我加倉

聽日FUBO上62前頂

妖股吸晒d錢

Watchlist得賭場同Airbnb綠

M$ : 我屌你老母 成班夾埋做鳩我

咁撚好既ER

有機會2日後先跌停

SHOPIFY -6.65%

交唔到ORDER 自動唔見錢

出貨吖

我目標價24

cls 比GME搞到個市亂撚晒

個倉紅晒，除左gme同bb

虛脫+出血

關佢事？

你唔夠25k本

無論佢er幾好都唔會買佢好難坐

我個倉
Tsm asml crwd amd
Del app好過

減完d call好似冇減過咁

本身半倉，諗住今日清曬轉倉
佢開到咁我忍多sofi一個禮拜
依家入貨

屌 又強制sh
仆街

我就嚟要報復性加倉

Amd

大把人而家先會開hedge 之後同埋班market maker一齊做空軍

T+2

算唔算比兩隻野搞彎哂

隻閪野淨係識橫盤
利申: 走左

強制SH
沖涼算，輸200~300鎂仲未入肉

全世界死ser

穿唔穿到前日個support位啊

Saas cls酒呀

台積電持有人表示睇慣左

再買賣就會ban?

M$ 會唔會慘左少少

垃圾SQ

垃圾妖股屌你老母，收皮啦，回復正常啦好嗎

核心業務

升果時就唔係重點業務

可能今晚走到

啲錢去撚晒啲妖股度

玩完咗仲衰

得SPG同Arbnb綠

屌根本落唔到單

150% hault(?)

仲諗住佢突破到

係未匯到過去

即刻掃堆 UMC CALL先

炒到無野可以炒就走去炒5g
鬼唔望輸死佢地

納dee落前日底
應該彈定係直落？

完全無定向

果果又唔算插得勁喎
睇黎又可以訓

Ikea 加唔加好

FT又強制SH

回家了

個個都睇星期五GME to the moon
下星期一開始撈底都得

有冇人200蚊入左sq

尋日Fvrr同fubo都打穿左自動止蝕
一隻天堂一隻地獄

SH

一開ib -220k
係咪股災

自從聖誕之後都幾升得

好似停90日先

利：9up

仆街我一早走撚左貨
sabr果期

訓醒er牛軍就嚟
第一次賭界大戰牛軍必勝

大市紅到咁有小小難
BTW 好耐無見，上次係口罩post見到你

係唔關事
BTC趺 = SQ趺
BTC升 = SQ趺
睇透左佢了

4.8加左

指數跌但係個倉逐漸收服失地

無底咁跌
點搞
豬死了

IT IS over !!!
no liquidity in option market

ABNB破頂

320call 冇人short !?

新手想問如果call完爆咗無錢平倉買股 仲使唔使還錢俾broker 定星期一broker會自動放再扣錢

ikea已成condom

gme散水未呀

今晚個倉得隻ddd係升

Fvrr無底深潭

今晚有無機會見到AAL 熔斷，好想睇一次

如果中左GFV，匯到之前都唔可以day trade

一動不如一靜

一隻BB 頂起個倉

你trade埋今次, 你就唔可以再day trade了
until你入左25k

好巴要改名aapl

好彩未走，但諗緊今日止唔止賺好

我都係
勁能麻煩

屌 之前張call終於補返啲血 綠埋就大奇跡日

家陣 NOK 上到5.1

連登好細
屌 其它輸撚到67咁 升隻bb俾我補下都好呀

SPG救倉

揸住tsla望住堆賭場，個心好定

借D 依啫.
遲早要回啦

amd dis冇底
兩隻都有call點算好
點解我前日冇止賺

富途係咪死左機？

救咗我 本身set 123買TSM

得隻aal綠 廢老股今日咩事

p8: appl

網頁板仲用到

落唔撚到盤買乜撚

BB救倉

回調我有經驗，就選ER那天

我估中aapl落地獄
但我唔開心

其他放係到比佢妹下啦

有好消息：證實sq同btc掛勾

Bb + gme 救倉

想加碼了

唔怪得gme唔郁 啲卷商lag死咗panic sell咗long call 清倉

tsla好勁，趺都趺唔落

留翻少少等佢ER

已成CONDOM

全世界揸住d泥碼但拎唔返cash

邊間教會

MM冇貨

Fake news 拉

今日明明tsla日

屌你gme d put打劫咩

莫買當頭跌 早啲訓算

Izea

做唔到買賣

Where dafaq is China Joe....

wsb個reddit page係咪down咗

垃圾股炒到上天

GME比大戶呃咗貨

tsla算硬啦

全都玩完了

個個賭聽日果果ER D CALL仲溢緊價

嘔番成個星期profit出黎

MSFT果4%唔見哂
屌嬲!

其實係咪死曬機買唔到咋同早幾日神秘力量一樣

Gme停左？

AMD
AAPL
TSM

諗住今日爆升仲有aapl

pltr

amc又停？

發覺我真係錯撚晒 今朝amc應該hold多陣又冇hold 頭先要放埋淨低嗰半又冇放

我是龍軍

執番身彩

我兩張QQQ PUT好撚勁

無停
lag 左陣

屌 net

Sq又同se掛勾

arkg, drawdown +15%

小西係邊

Watchlist仲有好多綠

我nok唔係垃圾

老母G滅世

係 CS落唔到單

U

仲爆升食懵咗你 個市跌到咁 以前佢跌多幾percent添啊

訓到3點起身好過

難聽講，今晚有啲似理大圍魏救趙，大市全部跌迫班 GME 撚有其他股嘅就沽 GME 填 loss

咪9up
係掛鉤就唔會比SE爬頭

支牛都落唔到 TD 都死埋

依家咪追緊落去

CAT diu

sofi 係咪login 到
但落唔到order？

其實你要知自己做緊乜 你玩緊隻妖股 已經唔可以用正常ge出入市策略

下星期再睇

我ok

所以諗住冇啦啦今個星期玩隻gme

mega crap係咪想直接溶斷

依家跌勢叮噹馬頭

同股災咩都炒有咩分別
呢次wsb 真係醒既 用人既心理去賺大錢

支牛落唔到係咪IB都收皮
用緊CS落唔到

cs hang 咗 唔比賣出
睇咗佢跌 from @ 21.5

NVDA

奇景， 今晚都係早d訓

瘋了瘋了，成個市都瘋了

有冇人buy the dip

果果無底
黑木清
你老地方等緊你

Rkt表示逆市升7%

IB冇問題仲落到單

個股開始反彈

$DASH ???????????????????

搵位加

算啦

Wsb 個banner

通常最高位就會自動入

Sofi算吧啦
短炒唔會用
長揸孖展貴唔會用
執7左佢啦

散水feel

攬炒全世界

精彩

岩岩補多幾張LC

美軍請進場

ib okay

IB黨又嬴

落咗張market order
fill 唔到
又唔比我cancel

Amc咁快散水

U攻緊上黎

又呃貨

rkt

我記得上一次咁係kodk同破產概念股果排

升返晒

又唔叫, 你到底係咪香港人嚟

long咩

好lag 頭先放單冇反應咗一陣先放到

Sq 200鐵底

豬左成千銀

PLTR又升返

巨硬食咗偉哥

全世界焗住揸貨

CS都重未落到盤

ikea又上返去

反正都係睇煙花

Hang機4.8 入唔到ikea

Tsla仲頂得住

gme仲未玩完

AMC 開左一陣 又溶

IWM 唔穿 21MA

買咗張amc long put

因為kodk而開左個watchlist叫妖股
而家又黎多次

arkk 跌成十蚊

佢係ER後本來就會爆升

我落到加成交埋

話撚左amc會畀支那割

企定咬棍

好亂今晚
太耐無單日穿300點納dee

牛牛係咪收左皮

你老味TSM係跌得最勁個隻

amc玩完

好撚恐怖

已經無人理GME以外嘅股

成年冇飛都對佢有信心
諗緊好唔好今晚放一半算 賺得少少

再入過

MISS 左FVRR 199

嘩屌 岩岩一開期權 啲價亂到

@310個陣90蚊走到180sc

Cls

V緊

隻U做乜

5蚊penis左ikea

有呀 sqqq 追翻我輸個 d

到炒nok wsb加油 今次我渣實唔放

20入坐到2046

等緊今晚聯儲局

SQ SQ SQ上上上

玩完

YUU
去美股炒U爽夾快

好彩冇penis sell

p佢個k
升返晒就落到
利申CS

Only U

BA 咁勁跌唔落

契媽G就穿100

nok 係咪開始上

CS strong hold我 升咗9%

反杯

20蚊沽左少少

熔斷中 入唔到GAME

AMC咁快散水好彩冇手痕

U救倉

岩岩連TRADINGVIEW都上唔到LOL

轉燈轉燈轉燈

sqqq 升緊

UNABLE TO BUY

IB FT TD三修, 但TD而家入面得1皮cash

最大倉喺FT, IB 淨係要離孖ETF同玩期, TD係要離預TWS收皮時用離睇real time quote

那一天人類回想起kodk的恐懼

輸幾多

izea呀
又錯過了

今次股災 我命名為 爆G.E.M事件

個市好撚癲

我仲未得 佢老味

TD都login唔到

上星期暴絲出咗圖

轉個眼就升返嘅唔叫股災啦

係咪要將盤前盤後加返個溶斷機制落去

我有100正股

埋單執一皮野到

Buy the dip

3指V彈,大奇蹟日上演,咩事都無啦

同一分鐘賣同買
賣就賣到，買就買唔返

PBI撈得

果果轉燈

fidelity 同robinhood 都用唔到

呢兩日個氣氛都似果排

想撈都冇得撈

cover call就冇野啦

呀木廢到

個市咁除左食花生都冇野做

個排發開口夢都貸款...貸款...

+3%

AI都上返去

我expect張call價要120-140$

打鋪機又V返 你個市爛咗呀

又話股災
豬死了 買唔到野

今日入貨日 唔好驚

我大MSFT DEEP V

點睇PLUG

今日Kodk都有微微炒緊

咁大隻都比佢推左13%
仲要唔止一隻

今日唔上車唔好怨個市唔比機會

V得返快除左印鈔仲有無其他解釋到

暫時豬得仲少過尋日

都未去到盤前高位
呢份er至少240啦

penis sell左好多野

出面跌到仆街個個都仲係講gme amc

無事啦無事啦
升返哂啦

聽日又問 幾時先肯回

依家係個apps唔比機會我

V

買唔到呀屌你個閪

牛軍

都係等埋3點先

又話股災嘅？完撚左啦？

邊有升

AAPL投名狀繼續

屌你 指數都好似畫圖咁

唔係個垃圾市一早250左

冇事啦又升返

好耐都無聽起牛軍熊軍

隻隻都t咁

果果嚟料

回鳩番晒 加唔到倉

用sofi 幫你揸到畀個孫

唔係我唔想上，係Charles Schwab呀

唔知上咩

fsly

你是忘記還是害怕想起

買佢跌？

-1200 -> -6
多謝CS強制SH

我都penis sell左張apple call 不過未日call黎 所以無計

冇事啦

無咁講
我話我蝕過錢

坐到武肺完

CLS ABNB

未入貨wo 半個鐘就跌完?

Me too 開市6蚊走左

牛落到單未

monster

個制壞左

到係廢老股岩我玩啲 買完掉係到就得

唔洗mon short interest

Btw入價ok?

真。收工

屌sofi 死ser

冇得trade

果期3寶走哂
aal oxy ccl

屌拿聲頭先想溝貨 cs死撚左

巴打sell左幾多

仲有位落 可能炒埋er先

咁睇唔開...

哇SQ好大棍

tsla表示 hold my beer跌300點關我咩事

-4000 -> +100$

我得你一半, 搞到救唔曬個倉

其實蘋果落返130都抵

IB 強制SH

特價完畢

SQ轉燈啦！！！！！
冇事啦！！！！！！

有冇人扑金波

當初130果陣啲人就話唔抵

極速反彈,無事啦

70蚊貨

買左22年 10C

我大aapl就係勁

股災已完

乜都賺你贏晒啦

垃圾SOFI 有錢都執唔到

Abnb升乜好想short

幾時都話屌女巴你勁

NOK 我有12000@ 4.9

坐咗半年啦 啱啱走1萬股@5.15

NOK SH

嬲
沖涼算 今晚冇野好買

ai嚟料
今日有巴打叫到

SQ真係有種跌到200

BB carry

反向來, 幾次大棍落佢都係升

個loss percentage越黎越少
痴線
sh = 無敵

屌你老味盤前咁樣搞到清咗一部份
清咗ddd，點知突然爆升
雖然得幾股

好神奇
賣其他無問題
買AMC 一直都排隊

+5%

好彩冇清arkk，135真係驚

GME 係我睇錯左
我低估左開盤個下搶貨ge 威力

same 我0.17@2

仲死緊ser wow屌你

有profit坐過左兩日，今日補返尋日血

回返一半血

IB好撚lag呀

打機SH大法算

AMC期權唔開點SC

勁

我個pltr 10點55分set左價放
到曬價仲lag左係到

夢想還未破滅!

咁早走？
5.7買落諗緊好唔好拎返本先

22年 7蚊call 一張

nok忽然生性

AI
今日係咪A字頭既股都升

準備補倉屌你老母

最後逃生門

你班broker, broke完未

究竟係點買

我上年9月買

話左今日呃貨

開左市成個鐘仲未登入到

AAL做乜鳩升10%

Tsm=aapl2.0

3D printing係咩事

1股都唔比放

點解我冇訓到覺

摸頂巴覺得SILJ點，之前好似見你睇好

個個都咁低價
我GG 了

好慘貓哥一嘢爆倉

大家啲貨 係撚晒我到

多謝大家

係咪係平衡時空
我買既野冇升番

而家我都唔知點好

一千萬冇晒

104入左之後一直冇走過

早兩日蝕走左啦

ABNB

上佢笑鳩下貓爺先

睇下close唔close到Sc

想溝d semicon

最重要是花生

條友輸幾多？

無留意添

今日牛牛同TD都好lag, 我懷疑其實成套金融系統嘅infrastructure 已經handle唔到retail 既數量

又黎啦

連郡咁活躍

睇多兩日先

守喪先入貨

唔玩啦 比返d 錢我

X 成套金融系統
O 傻散用既系統

沖完涼就上返啲，我應唔應該沖多次涼

貓哥咩事

屌講完即刻直插

M$ 表示

點睇nok

俾返啲錢我

M$ $240

屌女入哂貨？

沖撚到甩皮再返黎

nok擺到幾時好

Futu搞到大把人輸錢

其實本身呢d熔斷係幫左個市場冷靜獨立熔斷機制，等散戶唔會咁panic sell

少少地

跌哂 profit

最慘係msft比人呃個堆

GME又熔

跌返啦

一千萬

我唔信一晚就跌完

今晚比巨硬威下，聽日到我果

天氣凍
浸陣溫泉先
我幫你煲好啲水佢

小心12點又嚟過

2月尾3月頭ER, 大部份好似都賺到錢咁

岩岩清倉既人建議你地唔好睇咁多新聞

AI 一個打10個

380平咗倉啦

呀貓哥要搵錢返黎補倉

Covered call bb 真係，同一劇本，個零禮拜做第三次，完全free money

大戶用嘅IB都爆爆地

搞笑

中概股全滅

痴q 左線

fake news

叫p蛇俾你食

到底一日輸一千個係咩感覺

我窮鬼都用ib
息咁平

去twitter check下係咪好難

屌女唔好試

Fubo 50大關妹完未

又出手

futu表示 大把連登客仔 驚西

AI救全家

papa

fake

假

FAKE NEWS

我開twitter冇
可能真係fake

22年3c@ 1.55

lazr有咩news

摸底入果d都回唔少

呢條友真係好抵死

後悔冇入平貨了

嚇到清咗2成倉搞到升返都回血回慢咗，好彩最重倉既arkk冇郁

冷氣機概念 唔記得點解當初買佢

學下西蛇贏錢GEL 回調打機咪算

tesla gogogo

TSLA轉燈

倉開始轉燈

邊個仲敢笑巨硬

aal

要啱嘅時機做，即日走

今晚大市一定轉燈,V成咁

諗起上次SC ZM嗰兩個巴打

aal 咩事升咁多

等結構性加倉算
後市好不安

岩岩唔記得入QS

LAZR 今次真係cup and noodle

一棍10%批上去 有咩消息

清倉派又贏

比完貨人有無入返?

摸頂巴都玩埋一份?

WSB班人瘋狂FAKE NEWS博人買GME

白蛇今日又成功燈中

契媽入咗好撚多中概股架

好彩埋伏左

LAZR痴線

ABNBABNB

好大波波, 接左少少TSM ONLY...

VLDR都大棍扯

代表準備cash out走佬

set價太低
buy唔撚到dip

想跟

intc頭先中棍跌左1蚊。。

Same here

咁早炒定?

CS仲未買到？

得一注

斬晒倉冇仇報啦睇佢個款

我萬六石都用IB啦
唔明用支牛sofi 個啲咩心態

TD死server?

我知錯了

Fastly

SH驚閪Aktien steigen immer

AI遲兩日又跌返架啦

SH 派保得住

已經跌咗成個月

個市強到

Veri Ai Pltr 輪住爆上

開唔到IB app
睇住IZEA熔斷都買唔到

爽到虛脫

屌啊 真係有人清倉咩

又V完，根本入唔到市

綠左

咁多新手有咩出奇

成日驚9月閪冧重臨

有幾隻中stop loss

NOK可摸耳6蚊收市

V成咁,同前日一樣根本唔係回調,呃貨ONLY

198抄到SQ

有冇人撈ikea

升番晒

都經歷左咁多次 邊會仲會清

唔好set stop loss

SPCE升乜鳩姐試飛都未搞掂

屌你死ser一隻都入唔到 然後v撚晒

PLUG增發其實影響大唔大

入了SOXX

啱啱4.8入嗰啲全部賣晒

入唔切ARKK

But the dip
V sq dis

加左Tsla黎hedge aapl條廢物

我大sofi驚閪，買又買唔到沽又沽唔出

tsm同arkk揀左加tsm, arkk即刻一棍咁上, 有d後悔

上連登勿認真

45.3撈左大fubo
同GME共同進退

癲撚曬

10分鐘一個盤

唔知

DIS定X好

掛左199都入唔到
死ser

唔Q open option position

TSLA充完電

Tsm跌就快
上就慢

喵哥由旅居成為乞衣 都係1日既事

我養BB

信念不足, 昨日見46冇上船

無掂 但我時機唔岩咁去勸世 有錯要認

無計呀又唔可能睇成晚自保一定要set

-3% -> +2%
加左支牛

當今日轉啲call 做正股揸返算, 冇咁大波坐得安心啲

啲淡友又番晒去鄉下打飛機

跌市同射精既時間一樣咁短

離住淡友高潮個下後入佢差唔多

班人岩岩壓指數震倉買平貨
大家都係為左賺錢 點解你地會覺得班莊係要逆勢整跌個市

Pins 62 有冇人撈到

又係度水新手

ICLN不嬲都係on9

波蛇我隻FSLY想追你隻FUBO

V得咁快根本假,可惜撈唔到貨SET得太低

Sofi SH真係一流，好似用緊mpf買咁

全倉不動如山

今年訓少咗好多

Sofi岩岩同我say sorry

諗緊係契媽k果到調d profit入

牛牛強制sh

有村長係到

Cls,今日TD app睇價都lag到爆

窮牛買唔到FUBO OPTION既夠錢都話0

ikea冇力升

小心身體，人無事先有得玩

個倉都幾保守
可以增加兩名前鋒 gme 同bb

$plug

西蛇隻膠

Same

回一回就gel成咁, 一插番落去就hgc

3大airlines 睇好邊隻

其實摸頂巴無錯到
勸世幾時都要，學你話係呢到有緣相見

BA啦

啱啱成功入咗啲臭G

本身冇預佢會變到咁
第一次遇呢個情況 下次會小心啲 不過我3蚊貨點都gel

好, 拿拿聲入返1手先

認真 佢又要short squeeze仲要幾個gap up上
唔會有人而家put佢

半日only

我都係咁揀止左蝕

終於回番啲

個市完全跌唔落

次次減完就會升
要唔要我再做獻祭

我又好彩入到 不過窮L得5股

廢老股

人病左好易做錯決定